［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #137

1001開po啦

垃圾hka
0-3

金剛個直播畫面花撚到

想學玩嘉文可以睇下lpl

E加edg出左嘉文

生哥隊名又換完人又換幾十個
都係咁7都無計了

agger

岩先第2場blank又黎拉藍拉到faker食唔到

咩料

thal輸比khan就比你地踩到變地底泥

btw我唔明依加呢隊skt咁既樣
d人諗返起huni都好合理下

Lms唔好太在意

經常降低自己既「審美」標準唔係一件好事

其實有咩

deft琴日贏skt咁開心. 原來skt個個都食到

下星期skt打MVP 應該可以回下血掛
唔好同我講連MVP都打唔過

得閒咪睇下囉
lck有時真係悶架嘛

睇下點

都係輸強隊姐(暫時)

我真係驚

垃圾ADD都打爆UNTARA

上年skt連敗都食唔到呀屌 開心下都唔得

KZ食左SKT好耐啦
係JAG都贏到

英皇隊一場都未打，HKA已經0-3

HKA冇人可以打JG啦咩
之前唔係簽咗啲韓仔？
正正常常中路出gear 好過啦
大醬油真係垃圾

Skt fans唔洗驚，其實上季都10連敗過

jag真係太誇張
屌都唔知做乜鳩

唔好咁講，我驚不斷噴血咋
又唔係冇試過連敗

lm

上年jag都有食到 係得kt冇份

上年SUMMER SEASON

AFS都贏過

想做下一位燈神咩

South Korean Tsm

準備D嚟講係 lz ssg jag afs
仲要每場都係2:0

KT

我邊忽燈呀 今個星期支持邊隊邊隊就贏呀

其實可以試埋廿連敗

HKA

上年skt垃圾極都可以食到k t 今年真係腿張開，同埋就算上年廢極bang都仲有啲態係度，而家都唔知仲係唔係公務員

Skt仲未打ksv

其實果時skt打到eew 再打埋rox已經搵返D信心
不過當大家以為佢搵返個態，kt仲想靠佢出WC，佢就倒了

有排 下個月中先打

輸硬0-2啦

Khan真係痴撚線

其實SKT想練新人多過想贏 你見佢落後緊都仲放2個新人出嚟吸經

KSV>>>KZ>>>>>>KT=JAG>>>>>AFS>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>SKT

你話下場CUZZ CARRY 點知連下場都冇

SKT 好似唔志在spring 咁

thai > unlala 有得唔出thai?

小小糾正 係thal

thal我睇好 effort可以改
但blank已經第三年都仲係咁點期待佢

輸埋mvp 仲入唔入到playoff

輸埋ksv x2次既話⋯

bang話要msi三連霸呀

Blank 呢個真係炸彈

是撚但啦 我地SKT留緊力

霹條毛咩而家
三連敗

唔志在？望下faker輸個樣先啦
Bang blank就可能真係唔志在嘅

LZ成隊我都愛

bang 想打MSI 㗎

Faker 真係慘
場場一打九

Skt得faker自己玩真係幾傷心

LPL BLG
AJ

方丈點會唔介意輸贏啊，佢恨不得將bang同blank送去對面隊再屠佢地

BJ 表示

其實faker可能真係遲早走
唔好講笑 成班友個個等人carry

D人成日話換BANG
我想問換走BANG可以簽邊番黎
我知實有人會話TEDDY
可惜你簽人地都唔黎啦

其實bang依加真係好差咩
我呢排睇skt都覺得頭號戰犯係jg同sup後期自爆

隻樹人坦到爆

真係唔覺差

Teddy真係好撚勁

冇得你唔志在，因住唔夠分打世界賽
SKT JG個位根本搞極都唔掂
靠Blank今年都係等食屎

暫時黎講不過不失，但驚去返公務員姐

代打狗

skt=faker faker=skt
冇可能放佢走啦
而且kkoma對佢咁好 冇另一個教練可以控制到佢

SKT好似比左好多福利比FAKER
唔係講FAKER自己本身
係講佢屋企人都係SKT度做
之後又天價簽佢
如果要走FAKER S4尾走左啦
洗鬼等依家咩

起碼今場唔關佢事 game 2 團都未打過一次 就完game

toyz 個樣

隻曹格好撚厚

胎屎

其實skt 個新jg好似俾人遺忘咗

好似未夠歲

G-Rex

未夠歲應該唔會寫上名單架喎

要走一早走左，咁多年點會冇人高價要faker啊，繼續留係度應該係報恩同埋佢咁小氣，係skt輸左就想用返skt名義去贏返

但佢玩kalista都贏唔到線

宜家真係冇人去skt咁
玩得差全世界小花fan都屌你

SKT第一場搶到三隻非ban即選都輸可以怪邊個

呢度最正氣無乜人反係咪Grex同埋KSV

仲要做狗，贏又無彩拎，去黎托咩

咁對面都有既

反呀
我反呀

反邊隊
toyz?

其實點解要簡galio 想保其他路？但ez下下快你半件裝 你自己果邊既dealer又未成形

史上最強隊= s4 SSW

大家睇pawn子定G-Rex

由佢地處理唔到khan分推 搶資源果刻已經gg

因為俾kt撚完，所以跟

pawn

又唔係叫反 係贏就吹捧輸就地底泥

我大kt

PawN子輕鬆屌打有咩好睇

平行時空?

老老實實都明知ez op
仲要比人搭多隻azir

我都覺
揀咩ryze

成日覺得ignar個樣好似某種小動物

打鐵佬

took 531days to defeat skt

西維爾

CC？

Effort 始終係新人 好多細失誤搞到skt 會throw
其實到依家講比賽內容skt 唔係打得好差(除左kz game2 應該成隊有少少tilted)
可能因為係skt 所以打成咁就已經等於垃圾掛

下路唔係比佢推到上高地塔？
另外巴龍果d又係處理唔好
仲有花生搶左條火 士氣⬇️
仲有其他問題 我印象唔深就唔講了

\GREX/\GREX/\GREX/\GREX/

正常現象嚟 到skt贏又倒番轉頭

學LCK 玩後期掛

KSV守城團戰教科書

人地專心打機 唔似lms個班公務員又廢又不務正業

隻ad

其實我講緊啱啱嘅skt第二場

點知呢場lms又出現ez+azir

Ornn呢隻英真係好on9

Candy

candy

條魚比撚埋視野你都仲可以唔走交銅閃

沙王場場都有咁滯

李星

個金人

金人聯盟

個個都有一個金人

場場會戰都交一個金人

隻李星咁都走得甩

想問下
數一數二既HKA成績如何?

其實呢到有無ksv fans

twitch有live?

PK玩得不錯

睇到一半爆data
grex打成點

數一數二

而家LoL有冇得改名，想改走個名佢

有

係邊，搵唔到，第一次改名

隻ryze

右上有粒鼻屎咁細粒 「帳號」

利申：純靠記憶

呢隊野冇fans架喎

ornn招大真係好毒瘤

我成個ksv打手咁款

認住我

Crown 仔近排好似愈嚟愈gay feel

最尾Grex d call好靚

有技counter啦

俾ruler傳染左

今季鍾仔仲唔比toyz打7

呢場無braum 每次會戰都開波放一次 收尾又放多次

搵唔到，放棄

We有condi差好遠

其實今場對面都有隻Nami仲要控得耐d
只係佢次次都比人捉死姐

kt 真係接近無敵

應該可以成季輕鬆打

唔好咁啦

SKT

兩個夜晚輪流插

認真講 , 選手實力kt 一定夠 , 有時係心態

嬴到skt 好似將d 怨氣發洩晒出黎咁 , 上年真係輸足成年

就好似如果ahq 嬴到fw , 之後一定會表現好

唐唐我大SKT點會淪落到咁

而家skt公廁黎 唔好咁早打飛機啦
Kt仲要2比1先贏
Kt之前好似仲輸比非洲隊定邊隊

bang 廢左 , 冇埋wolf sup 再差少少

jg 位兩個都唔夠穩

唔關skt 勁唔勁事

係要贏skt 一次去激勵班友士氣

Ksv呢個名真係勁唔慣 都係鐘意叫佢地SSG

個LOGO仲要勁頹

grex 阿gi ru係咩黎 又中又英又韓咁

好似話夏季會改

想像唔到邊個做上面

molamola bbq
放op zoe比肥pawn

8. Hong Kong Attitude 0-3 (1-6)

上年總決呢到包括我同藍燈得幾條友撐SSG 成班SKT fans boy po哂圖打飛機 洗哂大字 今年風水輪流轉

有galio抗前期

我都撐SSG架

zoe 唔係過左對線期都一樣咁恐怖咩

btw 聽到話今日係肥pawn生日

SKT班友潛曬水啦 仲有面出黎獻世咩

之前先睇見一下q 牛2/3血

其實成隊skt都廢左
faker上年已經唔夠bdd crown打
而家 faker bang wolf(sup)仲係一線
其他頂多都係一線尾/二線頭

其實點解skt硬係要打41分推 ssg贏lz反而係靠團戰

仲要分推果個比人counter

你地點話我燈我都好老實既

我都係覺得skt 會嬴wc , 但我自己係支持ssg

今年有kt 就支持kt

係 但尋日如果afs果斷少少已經贏左 zoe係團戰 仲要係野區入面既團戰先有最大優勢 尋日galio已經拖慢左zoe發育好多

左邊條女好索
有無background

對眼好大好恐怖

Toyz b/p果然有獸成照住唔同啲 鐘共都要怕

但覺得上年到而家 , 成隊野都係冇哂冠軍相

右邊眼細

Lms不嬲都係ahq fw架啦 幾時有錯覺有其他隊

淨係想你收撚皮咪撚再搞我kt
屌你老母

SKT三連霸無死角我都仲未見佢上水仲想屌柒佢 上年咁撚柒串 跟住依家做埋勝利球迷改名做Cool肥

金人聯盟真係好撚戇鳩
幾時先搞搞佢

就係無冠軍相，俾人感覺唔勁先好

你睇下skt

好有冠軍相?

結果俾人摸透晒

搞左啦
雷茲唔俾大絕金人
下一版

你龍珠

佢有上水
而家叫咩撚堂力

驚咩 , 今年春夏點都有一次冠

好運少少可以出埋造型

我Smeb fanboy嚟

其他角色呢

當KSV死既

重點係全世界都帶時鍾

最大問題係佢呀嘛

又pick咗打鐵佬

唔睇好氣廢老下路

邊個會買

改黃,藍跳 合成物 廢左狗頭同埃爾文

咁第二季打LMS想幾有冠軍相

班人唔係新仔 , 好難會有大進步

其實BBQ都好似勁左
SKT打贏唔贏到？

bang仇人ignar

唔好意思 , 睇緊比賽眼殘

睇錯隊

佢走佬固然係無恥
但其他人塔殺/無條件擋一波 都係幾無恥
呢個小金人廢左幾多靠前期打一波滾嘅角色

今年真係隊隊都勁左

除咗kt同skt

唁係點會場場打撚到世界末日都未完

作為ksv 打手 我表示

多謝你燈

完全冇燈 , 今日又準備輕鬆2:0

洗鬼燈 KT一向令人失望

隻吸血鬼打左12k
其他人先得幾k dmg

吸左隻樹人廿分鍾差唔多啦

就咁睇史迪仔夠用
pk koala唔係新人咩

真

拎左左霜后 埃爾文即刻含撚含到雪雪聲

wa diu唔講真係無留心睇到
馬爾哈哈個pick既經廢左

ZOE真係痴撚線

zoe on9到

KT賣笑冠軍

aoe大傷害

嘩隻吸血鬼

唔知會唔會再改 , 佢而家都係太op

訓覺個範圍判定大到...

KT好柒

Kt從沒讓人失望過

我覺得一係就唔好穿地形飛咁遠 , 又大又遠好難避

Epic呢個死= =

cd又短...又無得靠水星鞋減時間

中bug

講真 deft玩ez死亡率都好高
但比起bang隻ez 佢又唔係話打得特別多傷害
但勁易死

鬼步吸血鬼夾慎真係幾勁

血鬼勁撚到 on9

今年bang咪同佢一樣咁柒

Ruler玩ez 呢排唔錯
就算玩法洛士無走位技都唔洗點交閃

deft又要活係吸血鬼既恐懼之中

佢完場輸出應該係會高過Bang 不過佢個問題大家都知 見到youtube有人話Deft好勁好穩 笑死

其他法師型要中幾下skill shot嘅dmg 佢中一下最遠q就得
相對易好多
星朵拉 蛇女 維克特果d 情何以憾

前年已經睇到Ruler ez點勁法

吸血鬼真係on9英

佢係咪睇得lms太多

果下真係睇住黎食

Bang玩ez仲係好勁既
其他ad真係柒

破記錄嗰場同一個位衰兩次

吸血鬼qeq 嘉文剩1/3

其實我覺得SKT輸 Faker同Blank係最關事 Bang反而唔多覺

藍神又燈一場

faker 血鬼果場真係估唔到 跟唔上就gg左

岩先好似有人講2:0

英文台串鳩kt

個場佢盡左力啦
第一次佢的確有失誤
第二次我覺得已經影響不大

KT係咪又俾人讓1追2

2:1 嬴會刺激d , 滿足埋觀眾

有冇人話我知做乜KT可以bbq都輸
明明第一場屌打
吸血鬼打穿左kt?

吸血鬼一入場 carry位即刻唔見左

Kalista 攻距好似要砍到500
痴撚線
洗唔洗咁狼

Lck打咁耐
出吸血鬼岩哂
農哂裝先打

我覺得bbq bp 做得幾好 , 用卡蜜兒jg , fake 左kt

之後現加里歐 , 100% 強開到

血鬼對樹人真係輕鬆發育

kt lulster

PK幾勁

PK唔錯

faker唔夠crown打
平行時空

頭先第二場一開始就去打左鋪

完場心諗score esport仲未有通知
就知kt一定又出事

琴日MMD玩既 同今日PK玩既真係差得遠

太無恥啦佢個技能組

MMD一上又輸

Yo嘅髮線

都要睇sup...

bdd上季都話爆晒seed
crown出晒名俾faker撚
都話唔夠crown打
大佬真係睇都冇睇出黎9up

好穩地賣笑

Pk仔好勁

pk真係好撚勁

睇咩比賽
買機未

btw toyz幾型

衰在矮姐

咁睇S7決賽crown用malzahar又真係淨係輸少少兵咁樣

反而crown就真係唔係好夠bdd打

有佢條女食 , 咩都唔重要

單單條女已經嬴99%連登仔啦

kt 咁ban 叫應變得快定叫hea , 就咁ban 左上場算既組合就算

屌真係搵隻JG出黎翻譯

唔係做咩用30萬買佢

仲未計有冇錢同成就etc

頭三選完
Bbq隻ad輸出環境好惡劣

如果其他野不變 剩係砍左佢位移
又點睇

直接變垃圾

攻擊移動係佢最大賣點
砍左核心玩法 隻英仲有咩用

位移係特色黎
nerf左同其他ad有咩分別

仲以為真係龍獸

kt 好難輸下話 , 對面隻ad 輸唔輸出到都成問題

有你呢句就夠啦

宜家KT係無能力2:0人地定點
係咁2:1輸晒D分

屌你已經噴左閃

可能nerf 同佢夾果幾隻sup就算

但又話無恥技能組
二取其一
大家都想佢保留位移多
咁諗下佢技能可以點改啦

數一數二 之後03

俾我會改疊矛有上限數量

一係nerf sup

咁又變相nerf埋其他ad組合

呢個直接好似會令佢切唔到坦

ok , 大家可以俾d 掌聲kt 2:1

一陣開定支雪碧慶祝下先

算係唔會冇左特色 , 但又唔會又難捉又高傷

我改就改減e damage同埋525攻距算啦

下路輸一個頭冇得打啦 , kt 個陣團戰又 ok

rito做事大家都知啦

成撚日一重製隻英勁到仆街 , 之後大家屌完又nerf 到玩唔撚到 , 之後搞幾個月半年先正常番

佢改走跳錢全部剩返眼石可以上 咪又燧nerf到呆d英含撚含到雪雪聲...

其實我覺得佢op在自保能力多過招e
有位移 r可以開戰可以自保可以救人 q可以過薄牆
e都仲話要比時間佢插夠數
所以或者r可以nerf

R咪nerf過時間
佢無跳就無左佢一半既價值

最重要其實係而家個大環境 同佢好夾...

根本係best match..

鬥控制...

bbq 真係好廢

kt 上場係咪讓賽ja

咁樣2換2

score 送多個頭

呢個會戰我到底睇左d乜

不過老老實實而家都仲係ez op d 好似係
雖然話黎緊nerf q

睇左金人聯盟

caster見到deft行咁前係到苦笑

ghost 真係改錯名

似視野做得差多D
隻牛可以行到去個度

smeb

Smeb呢兩年真係可以用弱黎形容

對線都仲係勁既
但一想make play / 團體硬係好似尻尻下咁

飲緊雪碧廢祝

贏隊BBQ咋

Bbq個陣頭三選揀完都知出事
根本被虐狂陣容

上年D MVP俾曬smeb攞 今年就俾deft攞

仲記得之前有人話skt打隻k盃留力

垃圾利果句然後留 然後留力留力最終都無力 啱哂SKT

今年呢隊skt真係已完

屌

究就JG問題大D定TOP
定抑或成隊都下滑

成隊

成隊都有問題

Na tsm

三連巴

三連敗

btw今年rank唔會跌牌?

有冇人睇EU

咁悶
睇一場試下水溫

SAME
睇一場差唔多訓

skarner jg

出蠍子

eu na唔係時間問題都會睇
有新英睇幾好

原來hka係宿舍問題搞左好耐 到依加都唔得掂
突然有d同情佢地

啲水平同lck 真係差幾遠

個replay做乜鳩

個REPLAY笑死

打到咁
笑死

prekz都幾勁呀講真
勁過成場人咁

蠍子夾人再踩燈籠
點知俾人打爆

GIA選手啲表情做乜9

giant勁唔勁

個ruin 韓仔嚟?

岩岩開始由頭睇呢場
前期多碰撞過lck好多

法王慘

有冇人睇緊垃圾EULCS

有無邊一場特別值得睇

之前又話G2轉去NA打既

同fnc一齊俾人reject左

今年EU好多新人同次級聯賽D人上嚟

無, EU又悶又廢, 值得睇我只係諗到28號7AM TSM 對 OPT嗰場

今場vit 打 fnc 又幾過癮 鬥住爆一路

痴撚線 又一隻戇鳩ryze out play

tsm收得皮，俾tsm fans話垃圾既棄將野龜 flyquest打爆

外卡lms ahq夏季賽都係咁可能搵返閪救命，丁team ，grex 兩個出去做水貨佬機會都幾高，ws 可能今年又做lms 升降賽門神

fw 散硬

TSM第一個星期打得唔好唔係好大問題, 你睇SKT年年Spring Split一開始都一樣係咁輸, 到最後咪又入到Worlds

睇下邊個可以笑到最後

大師兄笑到最後啦緊係

陣間又俾人cap出嚟binc

Cap定啦

宜家已經笑緊

依家已經可以笑tsm成年啦

而觀而言, TSM 的確係唯一隊可以次次qualify入世界賽, 連SKT / KT都唔係穩入

咁都有得吹奏

用緊一年時間燈

真心佩服你係tsm fans，可以年年咁撐tsm
入到世界賽但賣笑有咩用

好想聽大師兄trash talk TSM

thal係不祥人 一場都未贏過

其實skt比wolf打番sup可能好多都唔會輸

贏左一場kt

其實點解唔俾返wolf打sup

棄將兼新隊都打得爆既時候

外卡最強，s7 1:5 fw

因為blank垃圾

反正佢都係出blank點解唔出wolf sup

練人

點解唔試下用新jg 配返wolf sup

應該問skt點解寧願用wolf jg都唔敢用blossom

要谷雙打野做狗體系 skt對呢套體系情有獨鍾

其實依加jg係咪斷層
控圖型既得番 ambition同score
剩低都係打aggressive既
umti mowgli blank cuzz比較年輕果堆又兩頭唔到岸
除非skt搵到個bengi咁既jg否則條路都幾難行

見到SKT趕走Huni之後廢成咁真係好心涼, 而家個泰仔廢到唔識形容

又想BINC?
世界賽之前呢到唔知幾撚多人屌SKT帶huni唔帶ulala

直接叫bengi落返場打

個件泰都勁過ulala

控圖型既JG條路好難行
首先要全隊都聽你個call
如果你係新人, 上面有D技術型既選手, 佢唔聽你CALL你可以點
咪好似精神話無人聽佢CALL搞到7下7下
今年D人肯聽咪算打得幾好(勁既時候勁左, 廢既時候都廢左)

想成功首先你有番咁上下地位, 一係真係成隊去培養一個後生既JG

變化太大
l

SKT會唔會季後賽都去唔到
宜家JAG同AFS都好似有機

你唔係諗住入到啊

lck變數都仲係好大
8.2 狗頭半廢，埃爾文，螳螂 含半條撚，dianna 因為nunu buff 受惠

pbe果邊 8.3 中，上，jg都大變化

唔降班都偷笑啦

睇下8.3打後patch會唔會令skt 有利

fw點都唔會有利

FW = Lms TSM?

都係幻神 不用分那麼細

fw maple好似打返起

睇KSV

贏梗啦 仲使睇

因為呢版係佢嘅版
佢專精沙皇

希望今季佢識玩球女

Crown成身金器

Crown戴個吊飾耳環咁撚GAY既

本身以為係皇冠自己鐘意首飾 但佢戴嚟戴去又係同一套 可能對佢有咩特別意義

今季睇好ahq多過fw
整番好條中路之後
曉飛咁滯

安掌門冇得上

你地打得好悶

出haru搞下笑都好

你講完我即刻比人老強

galio大＋金人

啱啱睇開場個段片先知spirit肥左好多
差啲認唔到

cuvee隻gp真心唔勁
係咁玩

KVS咩事

KSM

我最中意既galio又重返榮耀

原來呢啲就係LCK嘅水平 LUL

Ruler ??

Huni嗰隻勁好多

可能又三場啦

3擊飛點打

秒ruler

公道

果然係連燈仔，日日吹奏KSV世界第一

世界冠軍比二線隊伍屌打？

吹咩奏，KSV唔係世界冠軍咩

J4 galio呢個陣真係好嘔心 仲要有牛吸血鬼打一波

如果係shen sup可能仲嘔心

笑死
呢隊野

對面個強開陣太無解

galio only press r

攞s7冠軍都唔可以做世界第一

要好似skt 同kt咁先可以

係要tsm咁先得

ssg嗰陣打rng都唔識打j4+ galio

8.2 nunu w

KHAN串到就黎變韓國大師兄

打we果時咪破左

ws先係

外卡lms 升降賽門神

星朵拉？？？
金人聯盟wo

成班台灣人睇人打機仲要理人人品好唔好
緊係睇人串做效果先好玩

如果唔係ksv有少少運
afs都2:0佢啦
間尺自己都話中後段班嘅隊同前段班差距窄左
ksv就算輸比kdm都唔出奇

除左skt同mvp普遍實力都高左

船長既桶全部比CUVEE A哂

唔好咁講
CUVEE D桶都係比人A晒

隻JG係Q唔中就大定係點
EZ為左殺隻SUP用晒E上去打比RULER慢慢A

睇左幾日 Lck邊個玩船長都係會比人a爆啲桶

Ruler varus
Bang ez
Uzi vayne
Deft jayce

玩豬女唔出安必信

出AMBITION 你唔會見到放豬女出黎

隻ZOE屈到

ZOE呢隻英真係...

好過垃圾Freesm8強都入唔撚到 人地SSG世界冠軍仲唔係世界第一？

痴撚線一隻hard carry

Balanced LUL

zoe執曬D flash

事實係其他隊勁左 咁唔代表SSG廢左或者係垃圾

佢根本係曲線反tsm

今季LCK競爭大到 遲啲出去肯定屠殺晒其他賽區

今季啲中段真係勁左好多
jag,kdm,afs依啲都幾好睇

咁樣對其他賽區仲難打 LCK隊隊都差唔多勁既時候 進步會仲多
已經差距大 咁樣仲難追

KSV世界第一

屌你連瘋狂降班既KDM都打到咁樣 你就知Lck整體都係咁變勁

skt

唔好話賽區競爭啦
啲選手平時打韓服練功同你係Na Eu 打solo q 都已經無得比

燈

Zoe Balanced

番完學

KSV竟然輸

唔好bin

zoe招q仲痛過syndra招大

cool肥個大掃落牆會唔會好過掃後

G左

嘩屌

再反cup

好癲

Kdm運營勁左好多
決策判斷都穩左好撚多

如果岩岩Corejj斷到就贏了

又拆base唔洗

2-0

ksv

其實個實果真係正常

Core jj無斷到回程

癡撚線架

lck係咪隊隊都過 計埋今日KSV

EDGE同SSol勁撚到

諗起AFreeca 真係慘

幫afs報左仇
終於可以大亂鬥

痴撚線 隊隊都輸過

The gap is closing
只限LCK內部

比人拎一勝

Skt 點算

Btw ksv

斷過一次啦

點斷ar 有巴龍 ez又有e

冇睇bp 但zoe依加既唯一解法唔係galio咩

錯覺嚟

今年又嚟lck final

好似佢心急左 行入去好似斷到
唔太記得

其實隻Sup都算好counter

戰隊實力越黎越近

上場ksv比j4 galio打到傻左 自ban左galio

無解

今年Lck冠軍咪又係我大SSG 唯一對手SKT今年收埋皮

所以下下針鳩隻sup

啲囡囡真係好正

Ksv竟然比人0:2

Ksv fan同我企出黎哀號

zoe 尻英

但係SSG唔係咁心急既話之後都應該贏
由其是syndra比人秒左之後就唔應該咁心急

上年係kt克ssg克skt克kt喎

咁先好睇 SSG先會再進步 睇下世界賽輸左比RNG之後SSG痴左線 今次仲輸比冇人睇好既KDM

有冇咁多韓妹睇lol

KT重要賽事次次輸SSG 例如資格賽

追星咁追

睇令仔咋 你以為真係睇LOL

Zoe好撚煩

今年kt會贏曬

做KT fans慘過食屎 好彩你最鐘意唔係Deft添 仲衰

有Kpop唔追 走黎睇LOL班毒撚打機

呢下隻血鬼同嘉文入得真係好靚 KDM真係進步左好多

追Khan

自己簡既 唔會後悔

鐘意邊個邊隊都有錯

Wraith仲靚仔過唔少idol啦

有d真係幾型

kt成隊除左PawN之外個個都幾型

冇話佢錯冇話有問題喎 佢鐘意咪鐘意 不過想表達KT上年真係令人失望到極點姐

有時係睇唔過D人係又賴deft唔係又賴deft啫

Crown一定自責緊

點解無人讃下KDM Edge SSol

希望今日karsa有得出

贏左完全體kz先

CLOWN
S7咁都R到冠軍番黎

好明顯係運營同決策方面勁左
而唔係個人carry喎
所以新人好易比人撚
明明對線無輸
之後撚下撚下就輸左

SKT咪打唔贏KDM囉屌

Ksv真係唔應該盲ban加里歐
ban嘉文就夠 不過主要係太急先輸
SKT下場係對MVP 第9同第10名

你睇下中期Edge Zoe同最後個波SSol偷左Crown

ZOE根本中後期想偷邊個就偷到

第一場俾GALIO炸死晒
好難唔BAN
牛+GALIO+血鬼呢個COMBO都難搞

今年skt 無啦無啦

LCK仲要邊隊一定打得贏？MVP？
其餘好多隊都好似勁左

好似無乜邊隊可以輕鬆打

贏唔到MVP就等降班

其實呀

AFS果場KSV都差少少比人2:0 GG啦

最強之盾

其實haru係咪唔夠ambition 打得好
但呢排成日俾佢上場

好似上年春季賽都有斷haru上場 之後就再冇
可能想比啲參與感佢

夏季季後有排都係 理由係haru訓練賽既成績好D

其實我唔擔心KSV輸，佢地調整得可以好快
但估唔到KDM打輸俾BBQ同ROX都贏到佢地姐
今季LCK真係估你唔到

護級大戰

其實出ambition就應該唔洗驚 之前KDM輸比人都唔係比人大炒 係1:2 所以都冇話好差

問題都係咁 出Haru玩坦 on99

上年仲未柒夠咩 又攞返黎講

如果SKT真係要打升降 到時三連巴會唔會自殺

上次見佢佢變左三星fans啦喎

條25狗勝利球迷改左名做Cool肥啦 唔洗擔心喎

應該唔會俾呢件事發生，頂盡冇得打世界賽，如果去到降級，真係乜面子都冇

KSV 比人2:0

個個都2:1

ahq要輸了
Apex蛇女

留名

lck前期肯打架

笑撚死 垃圾KSV

好渣...

Apex

see?

蛇王

3 0 0

前期3/0/0 怎麼輸？

好想睇下呢場mic check

AHQ 唔知係咪今日做今晚捉戰犯

捉佢啦屌
1 lv w
btw ziv樹人仲未輸線比吶兒

岩岩先返到屋企
睇陣M17點打AHQ再轉台睇rng先

又金身錯

呢場完左架啦 可以唔洗睇

小小劣勢姐,當年西門俾人打爆咪又係贏

西門玩刺客英

youtube LPL盜播台俾人ban鬼左

上次世界賽後咖哩佬明明冇人用, 點解最近又突然上返神檯?

邊隻?

配血鬼幾好j

因為咖喱佬依個版本counter 牛雜佬呀嘛

講緊乜

我點知 無拉拉講個咖喱佬都唔知佢up乜

哇屌rox做乜鳩

gailo

牛雜佬我都唔知係乜

咖哩佬我明 但牛雜又係咩

牛雜佬

咁到底咩係牛雜佬

alista？

ryze?

突然發現LCK又快番

jg肥過top

M17隻韓仔AD拉打到呢
M17都幾好彩唔係買左水貨

今次買得幾有眼光,係幾勁下

我亂講架咋 因為我連咖喱佬都唔知係乜

咖哩佬其實都幾易明 個音似 你無神神彈出個牛雜

j4 galio陣已破

之前冇追開po 唔知d人點叫
有時見到熱門post有人講乜佬物佬以為係亂咁up

上年冇人破過咩

笑死

上年SSG先破左WE呢個陣

扑頭佬係trundle定係狗頭人

上年好似係靠香爐喪保？
頭先KDM用既陣下一場已經即係被破

正名好似係扑頭仔

呢次算係比ryze破左 定係分推陣

今年m17會唔會起飛

睇多場先 呢場一開波直接送3個頭先咁好打

我覺得係Corki/EZ disenage勁, counter強開陣

ryze啦 j4一大就金人R走 前期血鬼又壓唔到佢

聽日又可以睇 大CHING 同歐雷寶寶 表演

狗頭係死神

應該冇人敢放蛇女啦掛

RNG又唔出走A/KARSA,又可以唔使睇

Am慘
成場無打過機就輸左

我淨係想知unun仔係邊隻

AHQ

trundle係朱經緯囉

又冇KARSA...
出得1場..真係慘..
俾人雪到凍
算唔算唔洗做都有錢袋

可能係隊內團戰既對手黎
叫MLXG學哂佢,之後再放返佢出去

精神

又黎史加納

LMS果邊講到ryze+j4=垃圾
但係MLXG+小虎呢個組合勁到仆街

希望今季精神唔好俾人睇死啦

講到尾咪人問題
一開波蛇女300想點贏

走A

琴日eu蠍子唔係先輸左咩

小虎

zoe呢個kill

RNG無左UZI真係唔識打機咁款

可唔可以叫karsa ready

karsa lpl第一場就打ig 輸一場就雪到依家 好波

屌那星又係度妹

叫Karsa走A上啦

買karsa返黎擺

RYZE真係好惡

kuro 真係唔話得
場場個身都帶住兩三隻紅眼

老山

Mountain

ryze 咁走佬真係好奸茅

上星期嬴HKA 以為AHQ好似唔錯 點知係HKA廢到仆街

wako唔多似夠apex黎
move哥我真心sorry笑錯你

捉到人但係輸火龍既喂

老山心態爆裂
俾韓仔撚到一幢都冇

[size=6]數一數二[size=6]

Rng隻jg mlxg同ad uzi真係靈魂黎

諗唔弓ahq贏既理由

你暈5個

對面送一場,星期六打好打滿

1推5 再接老山E5個

rip karsa

得咁易咩

FF

ROX咁樣送 2:0

哇屌 5秒打死巴龍

GP爆1500
雷茲冇半條血

rox個下仲追乜撚

個post同時講緊lck lms LPL

呢波點會打

仲以前ahq反cup

AHQ呢場SOLO Q?

afs記取教訓

afs個kiin真心幾勁

出走A都唔出KARSA..想雪到幾時..

gg

隻khazix想點

lck真係好多勁top

afs秒左隻ornn

又係秒撚左ornn

AHQ個會戰搞笑

azir招大

ahq抵撚死

ahq

Skt真係得啖笑
都唔知係體系問題 定唔識揀人

duke打後冇個睇得

mvp榜

明顯係唔識搵人

Ahq 企埋一齊比人炸

duke都係好彩咋
如果比佢係呢個版本係lck都未必生存到

又冇KARSA.. 走A就出左

我覺得thal其實都打得ok
不過成隊前期都唔係點做野

其實kiin上年已經好勁
就算EEW每條線都輸佢都可以solo kill人
但我覺得比起top jg既問題更大

其實之前都係主要坦打上路
今季多左好多唔同英
咁技術型既lck, 一多番carry英出場真自然好多都勁番
反而cuvee玩坦玩到唯我獨尊宜家都無咁威
好似係

走A>Y4
Y4完全唔知做乜野

呢個真 明顯係SKT唔識搵勁上路 佢上年單殺過Smeb 不過其實好明顯近排SKT真係唔多關上下路事 d人都唔肯認係Faker搞到輸 咁當然Blank又係廢左

blank完全唔識開團
又或者帶住班人一齊死

Lck班主持應該好開心 9點半打完前收工

走A怪坐係度好細粒

RNG又輸

LPL啲中下遊隊又掘起 ?

2:0

要等UZI出番黎

其實uzi係咪想退休了

你覺得RNG會比佢退休咩
無左佢連下遊班都打得咁痛苦

學左Karsa搶龍

原來MLXD贏緊2LV

有機會COMEBACK.. 呢下搶完

LETME 齊裝都係無撚用
成個RNG最廢就係佢

我係ESPN都唔知點排

ESPN鳩排都唔使負責
求其講下邊個最近氣氛好D邊個連贏就可以交差

COMEBACK 又COMEBACK...

哇屌, 又COMEBACK

Xiaohu!!!!!!

MLXG係唔係係到屌鳩letme

won

隊jdg幾好笑

Xiaohu真係好撚勁

呢下之前以為完左場

今年各個賽區都好亂
唔知發生咩事
全部幻神都無晒統治力

成日都咁玩comeback 都唔知好事定唔好事

真神SKT都收晒皮
KSV 今日又比人2-0
不過有大洗牌有新隊新人上都好

好彩LOL無得用真錢賭

咩都有

走A 出main

咁開黎睇下

letme船長=恭喜JDG

RNG D BP

好懷念風哥既BP
佢既BP一定好過heart

點會無

010

小虎中路一個撚2件

我分唔到move同mountain...

實況頻道連結： [url]
[/url]
實況內容簡介： （或實況主影片 HighLight 等，須超過20正體中文字）

1/27 今晚抓戰犯3.0

老山 WAKO 鮪魚

開始檢討今天的比賽內容

氣氛有點重阿 加油加油

有無巴打有睇

道友咁

letme

好似銅牌
都已經死左件仲要一個一個走去死

一個人累死3個

送三個

船長笑撚死

GP除左招大有乜撚用
個桶又唔中人

咪撚再比letme pick船長啦

駕駛員問題

karsa暗爽緊好彩無上

LETME求撚其玩隻樹人都有用過船長啦屌
睇黎UZI未返黎之前/無karsa都唔使睇

karsa上更加唔洗睇

賭狗末日

LETME玩船長同同銅牌拎住隻船長差唔多

joke

ssg 打唔爆LPL 陣咩

LCK用>>>LPL用

Sorry 冇咩留意LPL，但好奇點解RNG買咗karsa返嚟雪？

有人話可能買返黎團練用

Lck依家真係無話邊隊贏硬
個個都係啊媽唔係女人 如果比賽節奏再快啲就正啦

有錢真係大哂

買個19JG返黎都唔換返個正常上路係咩玩法
AD位都仲有得救
但呢個letme由S7開始打BO5中後期就會開始鳩
去到S8變做鬥士META直情比所有TOP屌打咁濟

想快就要大風險 同LCK既風格完全唔啱

買返黎笑

今年好撚正

係咪只係出過一場？

好似唔止

嘩陰公

德盃出過 LPL出過一場 幾場成績都唔多掂

同成隊人都零默契咁

嘩屌你EU真係賣緊笑

karsa是屬於那種自己玩的.jpg

唔知huni見到而家嘅skt會點諗呢

走得快好世界

：叫你留我又唔留 等扑街死啦

impact就一定恥笑緊skt

依加係咪每個區都大亂鬥緊
可以keep到咪樣落去就好了

留untara 呢吓我呆鳥

我以為佢地放花生係搵到人頂 點知

如果聽日LZ友情相送輸左俾MVP skt就真係名副其實地包尾

skt一向有好自信買咩人返黎都培養到成為超一流選手
所以好捨得放哂d人出去
但由s7開始唔掂咋嘛
比多d時間佢地啦

Huni 同peanut 話哂17 spring 都打得好地地吖
係summer差咗啲啫
放走哂，又要同新人磨合，我寧願俾多個s8嘅機會俾佢地

人地已經進步緊 佢地先啱啱起步 如果真係要保級 都真係一個幾諷刺既景象

話返轉頭，untara當初有咩吸引到skt簽佢返嚟

肯做狗
肯做faker綠葉既top
soloq又高分

對住cuvee khan呢啲即見真章
打唔入人又守唔到

做SKT上路慘過死

Jg 先慘
夾唔faker咁就要88

贏game=faker 太神喇
輸左=faker又1打9
由s7 wc開始faker比起以前衝動左無以前咁神

我都覺佢多左好多失誤

JAG個場一個ON9 recall 就throw左場90mins

Nidalee riven 中路嗰期先顛

今年skt係歷年來最慘既開季

嗰吓recall我真係DKLM
浪費我時間

你要贏線
你比人gank唔可以死
你唔可以叫jg幫你 佢要幫faker
你要tp幫faker
如果faker幫過你 輸game就係你錯
faker揀galio = 「又要faker打晒3路都輸」

應該冇架喇spring 同msi

因為咁好多人唔敢去skt
而且入到都唔敢做咩play
昨日定前日打kz game1既skt得一個敢開戰
但入面有牛有豬女
最後仲有kkoma一開頭就同你講打得唔好準備換走
我係huni都走

咪好
有多d隊睇下

成日都覺得kkoma 係唔會讚人果d
點都會窒下你

如果faker喊
準備有人畀全世界鬧到仆街...

想問下2018 LMS啲比賽邊到睇番 youtube無嘅

幾睇好kz，不過鍾意寸咀khan

佢輸自然收皮架喇

打漏字
係唔鍾意

到依家都係覺得唔續花生同huni 係好嘅決定

係咪因為想睇到而家嘅skt好耐

係

KSV
喊一次就話新奇啫 成日都喊就俾人笑架啦

如果想好似SSG當年重建咁唔續係好
但faker一日未退都唔覺得SKT會想重建
同埋SKT搵唔到有潛力既新人
或者依家SKT既體系根本發揮唔同佢地既潛力

Drama king=rekkles
你係唔係想faker做drama

成班想睇人扑街既小人

企得愈高就愈多人想佢仆街 何況係企係頂點幾年既skt

我自己就鐘意見到努力既人超越天才多過
天才不斷變強而唔比人超越
所以只要係skt對家我都支持
除左台仔隊同edg

大佬
當你見到次次都係自己打得好先贏到GAME既話

本身個心態就會變左

由 慢慢黎變到好想快D拎優勢

但就係咁

會G9G

S7冇以前咁神？
淨係隻ryze 已經同其他mid 唔同level

C LLUL G廢到呢

睇都個陣都覺得唔洗燈生出聲

eu talent去到na 拎penta

雖然TSM而家狀態麻麻, 但打OPT呢隊雜魚應該問題唔大, 5min只係對線已經贏1k

五路全線贏CS

贏緊10k打到好似輸緊10k咁

mikeyeung

Mikeyeung做乜撚野

燈生破燈?

真係贏得好撚肉酸 贏咁多錢都打到咁

clg 0-3

居然仲有人屌SKT上路

D資源去撚哂中下 永遠都係爆線抗壓架啦

今年lck 除佐skt 隊隊實力都增強佐
不過頭3都係3星 kt 同lz架啦

凱能，j4，加里歐
強開又得，反手打又得

宜家blank變返s6果個

Razer Quality

someday

坦白講
KX下路係比ksv 下路壓爆

好睇Khan bdd 既發揮

下次大戰要去到ksv vs kt

場場打成個鐘

其實唔係配咖哩佬，用吸血鬼真係冇咩意思

一有Azir就係咁

DL

差Huni咁多，件泰仔真心廢喎

大Ching歸家啦好嘛

條條路都唔夠人打

真係咩
次次有記憶都係佢地壓到人地塔下

Lz贏左之後有個訪問，都提到花生有做call，成隊又會多啲係比賽時溝通。如果係skt，花生邊會可以做到call

Marin同piglet雙排 有生之年

Marin 去咗邊

kz根本係舊rox黎

強化版ROX

春季休息

真
khan又好打過smeb
bdd又好打過kuro

留名睇人又講咩邊個番SKT

個氣氛

Huni

Tsm終於贏

今晚KDX打完MVP 2:0 又上返第一位

TSM 贏左場…

我都好失望 竟然贏到..

同

khan同smeb都係鳩鳩下
bdd就真係唔知
舊rox3子不嬲開心仔

睇pray直播成日聽到bdd係後面鳩叫
有次見到佢攬住gorilla隻腳話要同佢瞓覺(。

真係好好感情

而家大家暫時點排今季最強Top
Khan = Smeb > kiin=Cuvee > SoHwan=Linderang >>Thai>>>>>>>>Ulala

甘樣樣？

Smeb呢幾場好似好鳩咁
唔知做乜鬼

就算係fans都必須同意
可能係做左隊長既關係

我一直以為隊長係mata

可能因為係smeb比較擅長調整隊內氣氛

TL 隻賓仔JG
真係冇佐豬女同酒統,
真係廢到一個點

條友D大技扔空氣架喎

你望下佢玩其他JG先 ,

之前留意開佢玩既JG英種,
剩係知佢識玩 豬女同酒統

雖然都好7

陰公
SKT成班已經兩日冇打SOLO RK

秘密練緊兵

有冇人睇LCK

你今日都唔出

睇JAG囉

Casters 日日開工

癲線 1 shot

今年D隊都幾平均

ZOE

又 40分鐘

khan = smeb
咁應該全部top一樣>ulala

ZOE正撚到

同佢訓一次要300

公道講 smeb d tank同支援好過khan既

Nerf硬zoe啦 無腦英

下版又有nunu

改完即刻JG第一勝率 ON9

始終要等佢地打過先知
不過暫時睇番
對應番上年既講法
kiin應該可以同cuvee smeb khan平排

riot plz

睇多次zoe 1shot先
好正

ZOE呢隻英真係好高質 完全係挑戰選手極限
中後期一次錯都唔犯得 唔係就比人一招

kiin ok 架
但好似今年已經對過Khan???

又嚟zoe

teddy剩番會揀乜

仲放 係咪未比人秒夠

放zoe ban galio

kiin打晒3個
贏kt
輸ssg lz

但係嗰3個未互相打過暫時

bbq ban得好

有冇人都覺得wraith好靚仔

JIN 中野應該瘋狂住中啦

bbq成隊都戴錶

lck 一層食一層d賽果好過癮

今年任何一隊都有機會贏到另一隊
除左skt

teddy

仲有MVP

Ksv 會戰勝歸來

JIN 好似膠膠地咁

會贏skt

屌
SKT變公廁

仲有hka

MVP贏埋SKT嘅話，SKT真係可以解散

呢個龍call

4打5都call龍

豬女

登得好

燈得好

zoe balanced

trick個野區好撚慘

個龍CALL 送走呢場

其一啦
不過本來個trick就比人針住打

zoe one shot就得

外卡區 hka唔似會出到去世界賽

點睇都係ahq，丁team，grex 搶位

JIN

即刻贏返個風向

雷茲一早唔開大

打成咁快D輸左佢 唔好阻大家睇下一場

jag輸左咪又係要等到7點

鬥throw

第三場又黎60分鐘就唔係7點啦

嘉文戇鳩

trick

快啲改版啦屌
場場打成粒鐘悶到仆街

jinair

BD

on9到

BD贏咗

BBQ個分仲高過SKT

早兩日先吹奏完既KSV同JAG

齊齊比人炒2:0

SKT依家係咪冇隊夠打
BBQ又贏到JAG

又可以睇痴線佬屠街了

吹邊隊死邊隊

SKT真係等得收皮

trick心諗 好撚彩

淨係贏到MVP

近排多左penta
尋晚eu 又有兩個 好似係

笑死
到底垃圾ESPN會點排
隊隊都又贏又輸

KZ都吹得好勁
不過陣間打MVP
都係算

希望MVP偷到一場
咁就名正言順MVP>SKT

混戰

好想睇MVP贏SKT

好衰 重播ignar擺ward果刻

嘩屌
個排名好撚精彩

faker開台

motherfaker重有心情開台

上游
KZ KT KSV

中游
KDM ROX JAG AFS BBQ

下游
MVP SKT

無眼睇

連登最勁燈神一定係SKT三連冠無死角
燈撚到SKT世界賽開始打到一仆一碌一沉不起

海洋之燈呢

一陣可以睇Toyz收皮

TSM都係咁 分別唔大姐

首勝後成隊TSM明顯士氣返哂嚟，好期待聽日嘅表現

打隊垃圾MAD 好難輸

MVP gogogo !

又有ZOE

觸手

kz想輸?

唔出Khan

你隊RNG都比你燈撚死啦

兩邊教練級數都唔同啦

Hka 教練唔勁咩

peanut 0damage比人笑完即刻攞頭

偷既

英皇 對 余文樂

zoe做乜撚

咁撚廢 成個連登幫佢燈先有用

......